香港樂壇係咪欠佢一個交代

啲女真係為錢乜都肯
全世界都知佢係騙子仲要出鏡

佢比人拉左之後無告>